Mercredi 17 juin : 
Reflexion sur les classes à creer et les liaisons possibles.

jeudi 18 juin : 

travail sur le schéma UML. Premiere partie avec les classes et interface à finir d'établir.
A faire : finir le schéma et implémenter tout cela .